民主派立會初選 最快明晚公布結果

淨係要數果萬幾票紙張票

點解要咁耐

好似重要對有冇重覆投

有無話到時會公佈埋票數定點比個%我覺得就夠 無需要比埋數據賣港派睇要做幾多假數

幾萬張喎

明晚

係wo 睇住來打

兩萬好多咩

Sor 萬幾
仲可能要分各區選票，呢點已經慢咗
忍耐吓

信唔信聽日班狗再去掃場唔俾點票

係咪真係無提過結果會點公佈有埋票數真係比人準備定神奇票箱

唔係無限資源，大家俾啲耐性

可能要人手input返入電腦計

今日做左成日，抖返晚都得呀

票數x%咪得

點晒先出會好d
依家出左電子選票
但點完紙票後 %改變
又會有拗撬

我都覺咁就得 但係佢地有無咁嘅打算

唔明 I mean 啲賣港派將票數乘個%咪得

搞依個初選洗3球幾野 仲要搵人做義工 政府同你點票成班都收錢做

有冇去過睇點票。

由票務主任，IT主任到落手全場差不多三十幾個人。全部知道自己職責，摩打手咁點成可以個半鐘左右點完一個票站。

依家落手搞ge人數成疑，始終今日星期一，應該唔多義工，有都未必快手。

點前要verification.，點後logistic，成個system又第一次未run過

寧願遲少少都好過做錯。

1:06:03 - 1:08:34 鐘庭耀有講解原因

推呢個

其實電子票條數可以出咗先

想知有冇得睇點票
有就好 諗起都刺激